唔明反emoji既人係咩心態

明明emoji咁正常，平時同人chat都會用，有咩好反🤔
極度懷疑班友平時毒到冇人同佢用emoji，所以一見到就憎😂😂😂

😂😂

我唔反 不過係度用emoji好撚唔夾
好似你咁 好染

有咩咁唔夾，咁唔鐘意咪返高登囉你😅

Agger

平時仲用唔撚夠呀

咁柒都覺得夾，咁鍾意用咪返5P用飽佢囉你

用emoji都會有夠唔夠架咩🙄明明有新功能玩，係都要沿用返高登d野，成班都不思進取

On9，用emoji=5p呢個係咩logic😪

開口埋口就返高登

支持開埋自貼區同交友區，咁先夠進取

On9，唔鍾意emoji=要返垃圾高登 呢個又究竟係乜撚嘢logic ？
我睇唔透，所以我嘗試模仿呢個logic睇下可唔可以解答到我自己......
結果都....

唔得

🤗🤗🤗

唔緊要啦 都封哂 樓豬打咩都睇唔到

😂😂😹😹👍🏻

你地唔入鄉隨俗，仲要屌返人地轉頭，要全世界跟返你地果套，沿用返高登d野，咁咪話你地咁唔鐘意一係就返高登囉，又要上新壇，又要係到屌，你個腦係咪用反黎擺架咋😪

成班7頭諗住用emoji好撚型，好撚出位

呢d你留返同admin講啦

admin都撐emoji😂😂😂

出你老母位咩，咁你地成班係咪以為唔用emoji就好獨特，好有性格呀😅

所以話班友唔鐘意真係離開算😂

Emoji=5p mk呢個道理真係諗極都唔撚明😅

成班盲反，明明自己日日都會用😂

你明唔明emoji 太撚cute，同呢同風格唔同
用翻 先至有本土味道
算我我諗樓豬都係唔明

人地整依個新app就係專登加emojis俾人用
你班撚屌又厭棄高登要轉過黎 但就唔俾人用新功能
咁點解你班老屎忽唔block埋username多過6個字/用日文名個班user?

估唔到竟然有面講「入鄉隨俗」......
又要開post衝出嚟柒又唔屌得，
我招架唔住了！都係戴頭盔

(Show Blocked User - 講都冇人信🙈)

好撚威呀😂呢段野有咩point呀請問

邊個界定 =本土呀😅

仆你個街一撳撳幾個出嚟搞到花呢碌

完全同意👍🏼

乜都跟返高登你班撚樣不如死返高登認林早逝做老豆

平時屌5p就叫人跟返高登規矩，入鄉隨俗，而家又話人竟然咁講，呢d double standard我都招架唔住了😂

算擺啦樓豬，你發唔發覺呢個post黎黎去去都係得你用emoji,唔好再㭍落去啦

乜都要跟返高登，你就唔會見到我係度啦
btw 有名畀你叫， 「高登仔」，
尊重高登文化有問題？
況且LIHKG呢個名點嚟？
你有冇做過功課先出嚟？

佢地9成係高登做開cd room,黎到呢度有ac就好似好撚威咁

(Show Blocked User - 講都冇人信🙈)

我笑9牙joe又唔見你cap

g持佢地離開😂

照你咁講似乎係你覺得有高登ac好撚威😂

原意係想殖民化
去除舊有高登思想
點知班友好文塞

講到威小弟我就真係唔敢
其實我去到邊都係cd rom，
只係遇到啲柒頭皮嘅時候就唔知點解會有acc係度，還請多多包涵

連尼住整個功能出黎就係俾人用
佢仲俾人改名改多過6隻字 又可以用日文字
你地一齊屌撚哂佢啦

咪係
屌鳩佢做咩唔改返做高登 叫咩鬼LIHKG

明明emoji function係連尼住整 你不如直接問連尼住有冇尊重過高登文化啦 整果個人唔屌 屌我地一班用既😂真係反智
同埋lihkg個名點黎關用emoji咩事呀ching

Lihkg個facebook page直情cap圖讚大家用emojis用得有創意
你班老屎忽最好block哂佢

班友接受能力好撚低，d古老封建思想完全係佢地身上體會到

一言堂😹家下admin撐用emoji呀
都係個句 咁中意高登就死撚返去啦😹😹

我法國支持用emoji既留言係特別高質，有晒point😂

應該係班死毒撚平時whatsapp telegram冇人搵
見到emojis即刻起哂鋼

👍👍👍👍

😂

毒撚最鐘意憤世嫉俗😂

存在主义

😉你在高登见到既所有野都有其合理性

呢到點睇都係新高登啦 原意都係保留返個邊d文化
用emoji 係無問題 但係屌你用emoji都係無問題架啵
唔想比人屌咪唔好用 用就唔好理人點睇啦 比人屌又要起晒鋼咁不如你唔好用啦

😠

保留左最基本既文化再加上新文化先係lihkg呀😂

你真係on99😷

要新高登去膠登啦

講埋d垃圾說話 同女人生出黎就係比人屌

唔想比人強姦就咪出街一樣咁無point
👎🏻👎🏼👎🏽👎🏾👎🏿

咪就係，果邊冇emoji用呀，仲唔狗衝過去😂

🤔

我都係個句你想用咪用 咁用比人屌就預左架啦

跟本班友就共產黨尼，打本土字又5P,emoji又5P😩

打表情又5P^_^，只可以用一套做法，其他做法全部

吾得，成人講77777777777，但又講唔到邊到7

你whatsapp見人用emoji會唔會吊9人話7牙

根本就人講乜你就做乜，同大6一撚樣🙄

其實開新壇嘅原因係反林早洩唔係反高登
唔上高登唔係唔係唔中意高登文化
只係想收條撚樣皮
原意高係想將高登嘅嘢帶過嚟lihkg
你地話 唔中意咪翻高登囉
On9唔係因為林早洩弱智點會有呢個壇
唔該用吓個腦啦

好就接受
唔好就屌
我地又唔係屌連巴打
屌你咋傻閪

呢admin特登開emoji比大家用又點睇🤔

咩function係連尼住整 ？

個emoji連尼住整出嚟？

定連尼住support你哋用emoji？
係就唔會將高登嘅預設表情擺喺度啦

新壇支援Unicode6.0+就叫「連尼住為你哋整咗個function出嚟用emoji」？
柒少陣得唔得啫......

你有咁嘅思想，所以咪話鳩你哋「5P」囉柒頭
仲係理解唔到啊？

5P咪就係見字就用囉

性質有唔同到？
唔係要慢慢同你解釋啊 ？

新壇一開始已經咁多識少少扮代表嘅柒頭皮喺度
真係救撚命

On9唔係連尼住加個emojis點會有得用呀
唔該用吓個腦啦

夏蟲不可語冰😞

做下功課先啦
我唔想一開波就block咁多人

Google應該會教你咩係「emoji」

係喎 原來admin唔support
你唔講都唔知添😤😰😂

你鐘意做單機狗咪block😂做乜野姐

人人都知emojis唔係佢創作出黎啦
講緊佢俾人係依個app度用呀

俾佢block到好撚柒痛

on9 邊個定義好定唔好？
你地話事咩？你地話好就好 唔好就唔好呀
咁撚獨裁？如果d野真係唔好就唔會有人用啦
扮乜撚野持平呀弱智
講野都比d point呀

原來呢啲叫Support

唔洗同佢勞嘈，條友唔夠人拗就會block人架喇😂

根本就係你一廂情願😹
咁中意個個用唔到emoji既美好世界咪躝屍吉路 咪鬼受氣😃👋🏻👋🏻

比佢block會少咁忽肉咁，傻傻地😂

馬照跑 舞照跳😍✌🏻️

支援Unicode6.0+
完美指出重點
巴打好波

見到你條友濫用5p真係救撚命😂🙄

🐎👯👯

又撚狗😂

咁都唔叫support😨？

咁好心你班垃圾down 果陣睇埋個description啦柒頭
"唔止唔止，仲可以用埋emoji添"
如果呢個都唔係賣點 點會係到講埋出黎啦
柒左就深潛啦😂😂

😂😂😅😅

我係要屌你地d傻西呀，我係唔鐘意係forum用emoji呀，點撚樣呀

大大巴煎落條傻鳩度😹😹

😹😹😹技窮

拿拿拿，呢啲唔係技窮，係同你地拗都曬尻氣

班傻西係咁 有咩比你就用 遲下出街同人傾兩句都要放emoji上面

高登前高登後

發爛炸喇😂

收皮啦垃圾😂😂😂

好簡單講返幾句我就收皮。

Q:連尼住有冇整過emoji個function喺LIHKG？
A:冇。

因為emoji唔係需要咩function嚟support
新壇支援Unicode 6.0+相對就支援emoji。

Q:emoji係新壇功能？
A:唔係。

因為是否使用到emoji亦都係取決你部機(手機/電腦)韌體是否支援到，若果支援，emoji=字符=好似文字咁打出嚟。

Q:LIHKG係咪唔用得emoji？
A:唔係。

但會令人覺得好柒。
入得嚟LIHKG大部分都係舊高登仔，大家多數都係希望有一個新嘅、自由嘅、快速嘅、方便嘅、正確嘅、正常嘅、冇林早洩同佢老母嘅高登平台。
對於普遍高登仔嚟講，高登亦係高登仔嘅歸宿。
所以我諗這也是點解連巴打會將HKG+同高登嘅功能儘量去保留喺呢個新平台度。
你喺whatsapp、喺line、喺messenger、喺Facebook等乜撚嘢平台上使用emoji都好，但你要帶嚟高登，你遭受反感、畀人屌係好正常。
因為據英國統計，大部分高登仔，一向是唔歡迎表情撚的。

Q:LIHKG係咪支持你用emoji？
A:唔係。

連巴打為我哋創造嘅呢個平台，係比起就高登更有著高度自由。
唔會支持，唔會反對。
用俗語講就係「隻眼開，隻眼閉」，你唔過份就得。

我上LIHKG唔係為求戰，所以我會自動收皮。
但我個人係好反感emoji唔符合LIHKG嘅文化，
有唔係問題，但你要攞嚟講，我會選擇block。

呢個唔係威脅 係保障自己，唔好再做埋啲被害妄想。

人地可能block晒我地喇😞

接實啦屌你老母

Q乜撚野A

笑到我肚痛

比人星到豬頭就講埋d9⃣唔搭8⃣😓😂😂

我地返唔返高登同你條柒頭用唔用emoji 有咩撚野關係呢
呢到你話事呀？唔好搞亂呢到既自由你有你用我有我反唔好係到扮宇宙警察

真係唔明佢哋諗乜，我哋而家唔係反高登，而係反林早洩，佢哋好似要消除一切高登文化咁
最後我想講既係，高登有今時今日，靠既唔係林早洩，靠既只係我地呢班堅守住原有文化既'高登仔'，你地話我地食古不化都好，但原則好難改變

笑撚死人，Q&A section

呢到夠唔係你話事啦😹

唔講重以為你係佢🙄

同埋邊一面先係宇宙警察大家有眼睇啦😹

接實你老母啊？狗都唔屌 收皮啦
睇字啦柒頭
臨走前block埋你條柒頭皮

又block
好撚痛😖😖😖

😂😂唔夠講又嬲，block人不願面對

條友eq低到咁，真係咪撚上網啦😹

巴打算啦，再同佢地講冇用，好難拗䊨假膠同真心膠

有功能唔撚用係咩玩法😹👏🏻👏🏻

仲要人地用就屌9人😂

Ching你user name 個個咪係emoji 黎囉😳

屌你老母q&a

😩講到用本土野高登會死真係唔明

唉，多數服從少數識唔撚呀，望下個負皮同正皮先啦，成班傻西係度圍爐

多數人的暴政係咪唔識😂人多=岩呢d中國思維都拎出黎講

每個人都有自己既主觀感覺
我講得好清楚 我唔反 只係覺得你咁樣好柒
我無話唔俾你用又無屌鳩你
只係講自己感覺出黎又唔得？
講左兩句又無啦啦扯埋高登黎講，神經病

宜家人地唔係無心執漏 漏左個emoji出黎比人用

直頭係大字標題話比人知有得用emoji😹

咁你繼續打飛機啦，唔阻你

唔中意既唔洗受氣架 躝屍吉路係最直接既解決方法

Ok，我主要係針對班屌人用emoji既😉

好偉大唷ching😺

走啦屌，講野d logic錯撚晒咁，讀多兩年書先上黎啦😂

屌你老味樓上班人唔撚識睇字

班柒頭真係走都要執番揸沙😪

拿拿拿，我冇輸架，我唔同你拗咋
睇下我地幾多人腐皮你，你實係錯架啦

Block就block啦，周圍講威d架🤔

照你既logic ，689都冇錯架喎，錯既只係我地,民意唔代表一切麻，中國思想麻

高登駐LIHKG勸退部隊成員
加油喎

陣間又list Q&A😹

成個中國都支持佢呀柒頭 同埋而家講緊多人唔一定=岩呀

樓主又撚狗😂👍🏻
班毒撚小器到，而家肯定勁谷氣唔知講咩好😩

班毒撚少少野就谷到紅都面晒，屌晒鬼咁，唔撚佢地都對唔住自己啦😂

又係早瀉啲打手過嚟搞分化，
此post完啦好嗎
樓主同班撚樣成個唔識字嘅柒撚咁
應該知道佢地同果班鬧an機用戶嘅撚樣一樣
係搞亂呢度嘅HKG打手嚟

樓主放心，
我會幫你同傳媒講高登有幾垃圾

利申：本職

咁人多唔等於民意既，人少先係民意取向，多謝你呀，今日又學到新野
between, 你唔用emoji拿？

見到呢d傻鳩emoji撚post真係好開心
引哂d emoji撚出block哂佢地
多謝樓豬

agger 成浸早洩打手味

留名

佢地係打手
可以放手了

講中即收皮

On99，而家講緊事情對錯唔係單單用人多人少做決定呀，ching讀到小幾呀
我又冇講過唔用原先d表情，似你地班友用死一樣咩😂

精神勝利法😂

花生完咗

會有後續

好勁🙇🏼

睇到呢度嘅各位，
你地應該可以明白宜家嘅高登有幾垃圾

我地不如開post諗下點樣可以令林早洩收皮

其實ios10個emoji好撚柒

Yes，你開啦咁😂

支持中共既人夠多啦😂咁你係咪同佢地一齊支持？

好痛😫😫😫

有你地呢d傻鳩咪令高登垃圾左😹
講句ching又屌 牙一聲又屌 個時就叫人入鄉隨俗
宜家過到黎新地頭 就行返高登套標準😹😹😹emoji都唔撚比人用

Double standard好波😂

高登用emoji就係有種說不出既7味 真心點都唔會用
btw打手死全家

冇人show你就一路好走
早啲返去同早洩老母交差啦

屌你老母大陸狗

咪臭係

話明高登宜家要搞亂LIHKG，
搵咗打手

唔岩聽就打手，以後一言堂最好最和諧🤗

中国式和諧☺️共同建設美好圍爐一言堂世界

「啱」「國」

查實打你老母臭閪手咩 人地開宗明義sell emoji係新功能 你走去反人地 都唔知邊撚個先係打手啦

打手屌人前睇清楚post先啦
大禹冇針對emoji有任何comment

林早洩啲打手咁低質嘅

咪就係，用新功能都比人話打手，r晒頭🤔

好正常，都打曬殘體字

咁#142個comment咩意思😮

入emoji post屌人唔係針緊我地係打手？
你不如去叫雞比人塔左話入去借廁所沖涼啦😹

真係跟唔撚到佢地個思維😂

你講 「留名」？

😍👏🏻lihkg 就是屌
D會然素質可以同香討比☺️☺️

大禹弱智真係弱智😂😂

142喎ching

都拖夠po了，你地自己慢慢

入黎講兩句打手混吉既😂

😹😹白卡人士

十足小麗老母招完美ko咁✌🏻️✌🏻️

我fd叫我返嚟睇，
返嚟一睇就睇到呢四條撚樣一唱一和到落場
唔阻你哋繼續膠 898

躝屍吉路啦

等緊你第二輪Q&A喎

你自己要用咪用囉 煩撚過閪咁

總有班人倒米
高登就5毛，打手
呢到班emoji 撚應該都係嗰邊嚟

完post

宜家比人反緊wor 邊撚個先係煩過閪個個😹

😹又屈又屈 唔中意既過主啦 家下admin sell緊emoji呀😤😤

😒

其實整得就遇左有人用 而高登嘅表情符號同鍵盤嘅表情符號風格好唔同 就好似兩個fonts咁 兩個fonts撞埋一齊其實真係好柒 我自己主觀睇就覺得鍵盤fonts好唔夾lihkg個apps嘅 可能係hkg影響 不過你地有你地自己用嘅 又迫唔走你地

但無可口非 依家反對用鍵盤表符號嘅人係多啲嘅

同埋我覺得某啲高登表情符號真係好正好全神

正常人都高登過黎嫁啦
你以前無acc 係香討過黎?😂

你撚有FD咩😂😂笑死禾

走未呀 你好撚煩😤

你又知

一有人覆，
啲打手就開始有力開工了

又可以一次過block曬 emoji撚

收左錢 唔可以扮工架

有道講唔贏就開始精神勝利法🙈
屈人係打手🙄

就係有係呢d同仇思達十足十既撚樣高登先滿落😂

人地講野就打手 迫害

自己友講野就益友👎🏽👎🏽

唔比人玩emoji既死返高登啦☺️

係咪打手一睇一起底就知
你當所有LIHKG仔好似宜家啲高登新移民咁on9咩

其實講精神勝利法 我覺得你地真係似唔係講笑
4 條友圍威喂打飛機 係無其他 真係得幾個架咋

我唔想篤爆

佢地四個其實係同一個人
你睇佢地打字方式

笑死禾 躝啦仆街 呢度波台牙慒鳩 邊個主場都味知

on9到你😂😂

白ac 又係咩一回事🤐

睇下佢個名啦

我高登acc開咗8年咪又係白卡

保守派真係好迂腐😂

笑撚死人呀😂

呢個就真係鬼味濃啦😹睇清楚啦

弱智仔😹😹

係呢個post睇得出反emoji班友智商普遍都有問題😂

我淨係知呢幾個acc成撚日群埋喺同一個post度互相符合
好似果啲撐釋法、反佔中大遊行咁

大家睇法一致有咩問題😒
我地一齊上波台識咩人洗你批準？

大家都係高汁會員，睇法緊係差唔多架啦，佢地d低汁會員唔會明😂

冇。 笑你柒啫，直頭林早洩咁柒樣。

唔係你地真係好得閒 講收左錢真係無人信
睇下個post 留言邊幾個最多 打手收錢咁明顯唔稱職呀
唔夠人講又用人地個名黎講 到底係邊個唔夠人講呀

佢自己咪又係群入哂去d反emoji po😂
好似果啲撐釋法、反佔中大遊行咁😴👮🏿

冇證據，我話你老母被狗屌都得啦

雖然呢個係個好沈重嘅事實
狗仔好可憐要屌你老母......

唔係話玩邊個個名 成班友反emoji 都係弱智 咁岩佢個名又係弱智姐☺️

一個留言4隻衝出黎咬人 點搞呀
搞分化搞到咁失敗得幾丁友 早洩無錢請多幾個

邊個弱智，睇post正負皮就睇到

正負皮犀利到驗到智商😂

屌😂你班垃圾柒完仲唔走
一開始話emoji只係新壇附加function admin唔support
比人踢爆左又話咩打手又剩
完全講野無point😂😂
成日話咩高登傳統 用下emoji都屌人
學咩人講鍵國 推番中共呀
咁鍾意傳統 就算真係比你班垃圾鍵左國
咪又係行番傳統果個獨裁制度☺
收嗲啦成班柒頭

個世界係咁轉 個遊戲規則係咁玩架啦 人多就岩架啦 唔岩玩死撚左佢囉

咁大把中國人支持香港仆街呀 人多香港幾十倍呀
你咪撚反啦😚

根本成件事錯撚曬😹
好多人都享受緊新功能 6個字以上既名 emoji
偏偏有人用緊6個字以上既名但係睇唔順眼人地用emoji就開炮屌人😩
最慘就係呢兩樣野都係@min開出黎比大家用 唔係大家玩bug屎整出黎

我地相對地攬緊@min偏偏比人屌係打手係分身🙄🙄🙄🙄

喂 全世界係咪得中國人呀 你答我呀

喂 咁撚谷氣就躝屍吉路啦 lihkg 唔岩你架 躝返高登啦

想知個名多過6個字係咪新壇附加function admin唔support❓🤔

你地自己圍內打邊有人理 仲要開post 大條道理博屌

原諒Joe Joe啦

關乜撚野事啦 咪偷換概念啦傻鳩 講緊你套大石責死蟹呀 咁係咪全世界得返中國人都支持香港仆街你就趁地林呀

邊個谷氣 我都係恥笑緊你地姐

巴打好波

我哋可以停了 料夠了

屌你用腦啦講野 連講緊乜都唔撚知 潛啦垃圾 呀 你收左錢 仲要係到柒 sorry

博乜撚野屌呀傻閪 宜家我地名正言順咁用 emoji 又係@min 既賣點 點解用要比你班低智狗屌🙄

自動收皮好波👏🏻

講全球人數主要果d民主國家加埋既人數都唔知有冇印度同中國加埋啦 仲未計非洲果d落後國家呀
你咪撚爭取民主呀柒頭

又畀你汁撚到個飛機杯

又要反🤔

( Show Blocked User - 講都冇人信🙈 )

喂 你要玩大石責死蟹呀嘛😹
如果60億中國人對800萬香港人係咪你即刻趁地林呀
講野唔通大腦😹諗下你up左乜弱智野先啦 少數服從多數

攰死未啊 ？
一丁友control咁多account，
柒過碌蔗

你條柒頭出完q&a都唔夠😂
仲係到死撐

( Show Blocked User - 講都冇人信🙈 )
( Show Blocked User - 卡奴baby )

巴打好波！
一巴cum到條傻鳩面都腫

到今時今日仲用人多=岩做論點既人，你話佢唔係智障我都唔信😂

佢地而家唔用呢個point喇，開始話你收錢做打手喇😂

仲話維護高登文化
班柒頭都唔知以前出正負評嗰時admin畀人屌上天

邊夠你攰，打晒成篇q&a出黎，唔睇user name我以為你先係admin呀😂

😊😀😁😂😃😄😅😆😈😈

😄👍

反emoji 撚畀樓🐷cum到唔出聲

班友技窮啦，屈打手，分身都出埋，都係唔夠我地拗，咪唯有靠偷偷比下負評算囉😂

望住啲負評起勢咁j
十足十啲中坑搭地鐵望住啲OL腳咁

樓主俾狗屌

我想知點解會用emoji 係覺得方便定覺得高登符號核突?

利申：好鍾意高登符號

高登講開係唔like表情符號
emoji幾時有屌過
同你點睇admin喺app簡介用emoji做賣點？

人地都寫明新時代 新forum, 咁快好似d 廢老咁老羞成惱block 9 人玩單機

其實成日好似小學雞咁講規舉係呢幾年ge 事，其實行不文明規舉先有local 味， 下下講出黎好咩？

唔同人講道理，唔岩聽就block，呢d人先係最低質既會員

理性討論，emoji搞到啲人冇哂獨特性

姐係我可以開
講都冇人信🙊
講都冇人信🙉
講都冇人信🐵

或者咁講啦 大家平時上高登同用wts個態度唔一樣
好自然高登表情就會link左落 臭串mode 到
而emoji就會link落 正常人mode 到

就好似全球化中既文化交流融合咁
係有機會令一啲少數民族既文化被消失
雖然我唔覺得高登係少數民族
但係emoji就好似坦克咁一野車埋黎
遲早我地哩班用高登表情既人會變晒你地口中既老套封建老屎忽

個人上高登就係唔想見到emoji
你諗下 返工grp又有 project grp又有
條女啲msg又有 老母啲煩膠msg又有
有時真係睇到都好撚柒炆

負向懲罰- 在進行某個行為之後，減少對象喜愛的刺激，並使該行為的出現頻率減少。例如在小孩進行某個行為之後，以拿走小孩的玩具作為刺激，造成小孩進行該行為的頻率減少。又稱為第二型懲罰。
條女炸型 = 見到emoji/某啲口頭蟬 = 炆
見到emoji/口頭蟬 = 炆 = 咪撚再俾我見到「☺️」

而高登正正就係一個淨土阿

Sorry for 1999

咁如果有人開個 講都冇人信. 咁點算？
ban埋用點？

你嘅意思係咪你唔鍾意見到所以lihkg唔畀用
唔鍾意咪自己block人，前面又有人吹咩高登文化
仲有你講咩高登小眾所以有emoji嘅會被消失，高登不嬲都係小眾啦icon咪又係輸出到cushion又有公仔又有
根本係本身嘅文化夠唔夠吸引人
依個立論真係典型稻草人

ching好波

正常人點會為左一個人用emoji就block人毒撚痴線佬以為block人好撚型

班友反上腦😵

咪就係，格硬搵野黎講既😑

話你唔係分身都冇人信

有icon唔用用乜撚野emoji🖕🏿🤗

得喇得喇，成個波台都係分身喇😹

咪撚咁弱智啦以為咩證據
原來求其cap到句鳩up就開心大發現咁send出黎

果D直必不如去香土啦 😂9UP PO 都信到十足十仲要CAP 圖

屌你老母反emoji d人個腦係咪裝屎嫁
以為全世界都係分身

一定係以前高登時事台d垃圾黎
郁d就話人5毛/打手
廢到冇第2招

真心唔夾

根本乜都有人中意有人屌㗎啦
唔少巴打都比左反emoji嘅理由
但係係樓主字裡行間可以睇得出樓主開post目的唔係探討呢啲人嘅心態
只係想屌呢啲人嘅心態
唔係話你唔屌得人
但係你開個探討post人地答你主題
你起勢埋黎第一句就屌人返高登
重要小學雞到屌人反emoji又唔比人屌emoji
令人覺得如同只能歌頌共產主義咁
你真係覺得自己冇問題？

樓上嗰位不如講下反emoji嘅理由有邊個係站得住腳

佢即刻潛水😅

潛左落地核😓

高登既icon咪又係係外國forum抄過黎
所以高登一直都冇堆icon既版權可以俾其他forum用
係外國抄返黎既icon邊度有本土味道？😂😂😂

原來同一個立場就係分身😂😂😂
咁你地成班反emoji狗又係唔係分身😏😏😏

回埋呢個唔回啦 由佢水
好多人以「唔夾」為理由
如果你覺得呢個唔成理由咁我都冇野好講

你話唔夾係理由就唔俾人用
咁我話夾俾人用又得唔得
主觀睇法你都可以要黎做理由
咁點解要我跟你個套睇法
而唔係你跟我套睇法

未打完自膠
回埋呢個唔回啦 由佢沉
好多人以「唔夾」為理由
如果你覺得呢個唔成理由咁我都冇野好講
只能說大家個指標唔一樣
但係你又唔講你覺得點先可以屌人係lihkg用emoji
除非用emoji會引發愛滋病 否則我就唔反emoji嘅 但係係呢度用emoji真係好怪
係咁

我一直只係想表達乜都會有人屌
冇話唔用得 冇話要跟邊個嗰套先啱
你鐘意用就用
好用自然有人跟
但你唔用就要其他人唔用
或你要用就迫其他人去用
係不可取 如同共產主義一樣

其實無人阻你用emoji
只不過柒左小小同好礙眼咁話姐

你完全掉轉晒尼講😂尼家係我地用之後比人屌
睇一睇尼一個cap圖已經睇到全部都係唔比人用

共產主義係你地呀😂

ching 講得岩😘

利申：反emoji

笑撚死
你覺得唔夾就話唔畀我用
我覺得你個存在同個世界好唔夾你死左佢ok?
個世界圍住你轉？
最撚共產黨咪你依啲思想囉傻閪
仲話覆埋就唔覆
有道理嘅黎剷我上天呀
on9仔

邊撚個逼人用呀死傻閪
你搵個comment出黎
唔好亂鳩咁吹

反emoji班人夠12歲未🤔🤔🤔

你樓下張capscreen一大巴車落你度
你見點痛唔痛

用emoji用到你咁柒咪有問題囉樓豬

成堆高登打手想人番高登姐

[img]圖片網址[/img]

無野嫁，最直觀睇正負皮，咪知樓主講既野多唔多人支持囉

問你有咩好反喎，鬼唔知你地成班都唔支持，係到打壓我地咩😅

鬼有逼你地用，係你地逼我地唔用咋喎、共產主義係話緊你地自己？🤔

訓撚醒味呀你

🙄

你咁想用咪去隔離post幫手整高登emoji icon囉

😳😳😳

正負皮都好j😳😳😳

你邊位呀😂

一聽佢咁講就知係老屎忽加揸fit人啦仲問😒😒

一開始有正負皮班撚樣咪又係狂屌，而家又拎黎打j😂

如果咁多位老屎忽唔鐘意咪block鳩哂佢lo🐒🐒

文化係咁
你講嗰啲咁耐點會係高登文化

正負皮係牙joe搞既新功能 舊高登冇既
咁掛住呀joe整既野 死返高登啦

新人士新作風 一定撐連住尼用emoji

唔洗睇內容 方便又快捷

單機自閉仔

block到我好痛

唔知佢show出黎做乜柒😂

係多人想用emoji既就正皮多過負皮變你打j啦

而家你連j都無得打呀柒頭

咁撚想用emoji既就去隔離post幫手整新icon，咪係度柒啦

CAP哂圖出黎證明自己真係好柒 😂
Admin第一個Po都打Emoji又唔你Block佢

邊撚個規定要整左新icon先用得emoji，兩者關係係點？你班反emoji撚點解講野咁冇point咁冇logic😳

欺善怕惡你識咩吖😂

咁小學雞都有😳

睇住班反emoji撚咁上心慶過火屎一係人生一大樂事😆😆😆🤗

文化揸fit人
我唔妥你我可以唔畀你用😠😠😠
用正評之劍斬死你😠

我屌你老母😊😩😘☺️😞😡
我屌你老母
邊個霸氣d?

乜icon都唔用霸氣d

我覺得用返高登文化嘅嘢就係唔想有陣5p味

多謝呢個po 可以一網打盡 好撚爽

用emoji邊度5p😳😳😳😳

自己單機啦傻仔😂😂😂

仲停留係高登思考既人可以死返高登
大大個高登等緊你返去😚😚😚

你中文閱讀理解係咪拎u㗎
人地問我點解要跟某啲人嗰套
而我一直講緊乜野事都會有人屌
但強迫別人追隨自己嘅做法係不可取
並冇提出過「有人迫人用emoji」
你就理解成「個post有人迫人用emoji」
上面人地叫我舉出啲人反emoji嘅理據
我答佢「唔少巴打表示唔夾」
除非用emoji會生愛滋否則我都唔反對用emoji 不過係有啲怪
你就當我覺得唔夾唔比人用
你話比我知 我邊句叫人唔好用emoji呀
小學畢業未呀

請你指出我調轉黎講個位係邊
我回覆得兩個論點
一、乜都有人屌
二、迫人跟自己嗰套係唔可取

收皮啦，扮晒中立撚咁，又唔見你入反人用emoji果d post講呢句野😂
而家就係反emoji班友逼全部人跟佢地果套喎，我就建議百花齊放，用又得唔用又得，咁你又點睇呀

想Block晒成個lihkg？😂😂